點解裝唔到cpu fan

底板：ASRock ab350m pro

Cpu fan: Cryorig H7

我拆左底板後面個底座 裝風扇個底座發現唔岩位...

如圖：

點解會咁 ？

扣具唔岩？

係 底板同風扇有分size?

去官網有form 填可以拎am4 扣 or 出去買20蚊左右

屌佢

Thanks 巴打